有無巴打食完d山埃催淚彈之後出現睪丸腫脹 精液稀少 變臭 尿頻嘅跡象

早排先睇完絲打關於經血嘅問題 點知琴晚去完荃灣發夢諗住返屋企打個飛機放鬆下 仆街射完之後聞到d精臭嘅又稀稀地 再望下個春袋成個腫起左 仲有呢一兩個月都成日急尿 有冇巴打同我類似情況

721

巴打去睇醫生好喎⋯⋯

睇下醫生
tg畢竟係化武黎

係咪想幫真香港人絕育

想知係淨係我問題定係其他人都有呢個情況

之前話女仔經血變黑...
始終係山埃嚟，注意下

TG刺激身體
引起敏感反應好正常
可能塞住咗

佢咁樣放法仲癲過打仗放毒氣，你班友又唔要命咁去硬食
少啲保護措施都咪話唔驚

不如留tg
互相試下有冇中毒

我食TG食到有心理陰影...一食哋酸野辣野，有洋蔥、辣椒嘅野食就會食到聞到TG陣味接下來幾日，一深吸引就有TG陣味，成個人心情差到爆
各位手足真係要買足Gear，要長期抗爭尼哋錢唔可以吝嗇

深呼吸sorry